九巴最難頂既坐椅

一定係而家新車呢啲

有隻最新背脊硬到塊板咁

舊款玫瑰椅

巴士仔櫈先難頂

原來我搞錯咗，唔係呢隻，就係好似樓上講嗰個巴士仔個隻，好似好靚個隻先難頂

呢隻玫瑰花皮椅通稱L椅，同以前白色巴士分別係比較薄，新個隻巴士仔花紋，比較難坐既通稱V椅